[正視聽][有圖]民意冇想像中咁高

企起示威者一方嘅民意固然好高
但都唔好忽略藍絲嘅數目
成日睇facebook都見到班撚樣喺啲group圍爐
保守估計過百萬都唔出奇
真係想革命成功 應該要跳出同溫層
盡力改變呢班撚樣
令民意真真正一面倒 傾向我地
先可以真正咁杯葛到警曱甴同 政府

仲有好多好多
尤其係返開嗰班做勞動工作嘅廢中
呢班人絕對會喺你唔為意時插你一刀

唔需要

個post係講1111文宣圖

6月既時候好多人都係咁諗 但結果係比班藍絲打同殺 你覺得有用就試下啦 始終各自爬山就係咁解支持你

理班垃圾？呢啲留言我睇都唔會睇，根本浪費時間

唉屌

仲民意 五個月啦 醒未

呢啲gp 10個有9個都係啲低學歷又老
淪落到要做炒散過日子嘅生物
多數都係洗碗清潔侍應
唔洗理太多

得幾丁友講野就當有百萬人

真係需要一面倒咩？

鳩估： 有大約3，4成係支那，馬拉，移民廢老

樓主忽略埋假ac? 你要民意整夠一億個比你都得

悲觀估計
其實黃藍比例應該得6：4

五個月仲理依班人意見做咩？

拉

標題可以改好D
其實民意係高

開多個post 類似:

香港雖然多黃絲但其實都好多藍絲

唔好浪費口水，要醒一早醒撚咗
唯一可以改變就俾佢地親身體會

幾句當正全世界
有鬼佬話香港人好暴力咁係咪大多數人？

接受現實 腐入骨子既人係改變唔到

仲推文回覆 5個月啦 醒未

不推文,拉

一班毫無價值嘅人
有工翻又唔洗交稅嘅一班

戇鳩，入面有幾多真account 都未知啦

講民意？你叫佢哋出嚟集會撐警我未信囉
唔好推呢個垃圾post ，推post 死全家

睇Facebook名就知你網軍假帳號啦⋯⋯

好多人只係勝利者既奴隸
呢班人隨放擺柳冇任何主見
你贏左佢地自然會投靠你

咁佢地搞到百萬人遊行未？
次次撐警都得幾十萬

差唔多
但我肯定唔係55波
可能6黃 1中 3藍

1000000都好正常姐 全香港十幾%
你估好似大陸沒有沒有沒有？

知己知彼
呢班藍屍其實人數眾多
亦好暴力,出左事又唔會有毛尾
好多手足中左招,唔好大意呀

佢地隨時發動多次721 2.0
有預感,呢班友會黎料

香港人，忍無可忍！

洗撚理

你拉撚到過黎先再講 呢句同以前泛民個套咩民主中國一樣係只存於口中既理想

屌你 望下個page俾咩人搵工先啦
你正常唔係學生搵散工都唔撚係呢D page搵啦
咪又係個班廢老藍屍新移民
唔否認有黃 但唔撚係呢個page

Fb有嗰啲乜q散工招募，餐飲業大聯盟gp，藍屍猖獗到admin出來收佢地皮

藍絲敢出手 我絕對會召神獸
問題就係而家間唔中就有藍絲搞事呢
個人數根本唔少
只係班撚樣個個都本性極度自私
所以出嚟 甚至出手嘅人係少之又少
但我敢講 日常生活
你喺車講句電話 身邊都實有兩個藍嘅偷聽
更甚搞小動作 錄鳩你都唔奇

CLS
FB多一毛網軍你第一日上???

呢個谷超撚多藍屍
本身唔係藍屍谷,未有反送中之前一直相安無事嫁
唔好咩都話假ac/5毛
今日你睇下d片廢老港豬自己清路障
推巴士,d呀叔幫手打義士
巴士上係咁屌義士
呢d都係真實民意黎嫁
唔好低估藍屍/港豬既數量呀
你問下d義士有幾多個係父母都黃呀
大撚把人全家得自己係黃咋

幾十萬？
派晒錢 call埋大陸人都得5萬比盡

講左好耐 要拉多啲人入戰線

行一行出街睇下有幾多人屌黑警

開你老母咩
今朝5點起 眼瞓到仆街
戇鳩

好多係支那fake account

同意
呢班人根本早就唔講道理 想說服佢地太唔實際
佢地根本唔理性 要點溝通?

你就返香港人口
成百萬個藍既唔出奇姐

未就係 根本大部分都簡晒邊

你不如post狗fb出黎 嗰度9成都撐警

呢個世界有五毛account

其實大家望下自己同朋友嘅屋企人、親戚黃定藍
都大概估到個比例

呢啲人光復之後全部送去大灣區

次次藍絲集會都唔過6個數

1成都有70萬啦
少少人圍爐係到滅自己意志

次次藍絲集會都唔過6位數

收皮啦，想睇民意自己落街睇

你唔好撚咁on9啦
5個幾月
仲理民意？
2百萬人夠民意未呀？
你cap 幾張圖當係咩？
做5毛都做得聰明少少on9仔

真

大家要keep住 be humble，唔係我哋同黑警就無異了
今日聽到好多手足講好多難聽的說話喺咁發晦氣咁屌人「返工啦，咁撚鍾意返工」我係黃都覺得難聽

收皮啦 呢D冇得救架啦 用D廢老gp比！

自己去中環睇

你數下有幾多個係真ac先啦，唔通你上警狗fb真係有咁多人咩，洗唔洗我換個ac再覆你？

風向狗

拉啦，去民調73比去計都有二百萬藍絲，一早知嘅嘢唔使特別提，唔好散播失敗主義

個班人 你夠惡就會 succumb 你

呢個係炒散藍C低lv group

拉，垃圾post

11月啦 仲民意

尋日我去食野
對面隻的士狗先話俾人輪嗰個係同義士亂搞先會有左
義士全部 hi 左野因為口罩有毒品
唔係收左錢邊會有咁多人出
去到今日對個咩都無做過嘅人開實彈
佢地就算覺得開槍過左火
都係因為仔"唔聽話"
話 connect 藍絲嗰 d
哂鳩氣啦屌你老母

on9 仲改變佢地??
無可能所有人支持
去到呢個Moment
一早歸曬邊
改變唔到

班人唔撚出黎架 你驚咩

推

我覺得係4黃 4中 2藍
但中果班成日兩邊擺,例如今日開槍,會罵警察過份,影響到佢地返工,又會插到你阿媽都唔認得
藍果班,全部暴力分子
黃方面,和理非又佔左9成,剩係識得SHARE FB/IG/WHTSAPP,又唔出黎
間唔中出兩個義士極勇武(觀塘界刀/高登斬妖人)
割席捉鬼又快到乜咁

垃圾群

好多都係垃圾廢老
講黎嘥氣屌返你轉頭廢青被洗腦

問題呢班人唔少 你唔改變佢嘅思維 正視聽 香港根本就霸唔到工

所以咪話盡量啦
但唔好困死自己喺同溫層
你地都想做低cctvb
其中一個目的唔係想改變呢班撚樣or防止呢班撚樣被深度洗腦咩

同樣大撚把人全家黃
仲未醒既點都唔會醒

正常人都落左去屌狗 幫手啦 仲咁得閒開fb互屌都唔荒好野

唔係喎 民意俾我想像中高好多 不推

古今中外世界各地示威革命都唔會得到100%人支持
個班無腦藍屍港豬一早當佢地係freerider

民意有冇咁高我地都係要繼續唔會比佢停
都係果句 5個月要醒嘅已經醒曬

正常人會喺呢啲GROUP搵工
要理呢班低學歷廢老點諗

呢個真
我識好撚多手足都係父母藍
有啲甚至因政見問題搞到冇門入

民意係無撚用

200萬人有9成9只係識唱歌同鳩叫
係不敵殺性極強既3萬popo

醒啦

不推文回覆

如果題主硬要講民意既
有冇諗過今日連中環 lunch hour 都射
Tg 既 如果藍絲仲撐 佢地真係無腦...

樓主連facebook 留言都當係民意 真係太天真

兄弟爬山 各自努力啦

從來無低估過敵人數目

呢班柒頭無行動力 最多係fb咀下炮，完全唔需要理呢班人

真係好多藍 親戚大部分藍

垃圾post

拉啦

成班炒散藍屍喺到笑班有學歷有知識既抗爭者係低下階層
我係咪要笑?

我前個一兩個月都諗不如叫醒佢地 諗諗下 屌 都曬尻氣

黃:綠:藍比例係7:1:2
唔拗 自己睇民意調查

佢地呢班垃圾根本唔會付出，佢有咩意見又點？

藍絲個人數根本唔少
只係班撚樣個個都本性極度自私
所以出嚟 甚至出手嘅人係少之又少
但班撚樣一樣照常區選攞完着數 投民建聯

點樣叫醒裝睡的人

藍絲人數唔少就梗係 就算得10%都有100幾萬人 又支那網軍 出街就係唔係都要小心 不過唔同意咁就代表民意唔高 亦唔代表民意有用

拉

幾隻廢佬fd 鳩up 兩句就代表民意？

香港有一班既得利益者，無論點都唔會變黃，佢地揸住幾層，做緊生意揾大陸人錢，點會撐我地

出街行下啦ON9

你落街睇下啦 facebook你估真係一人一個 acct 咩

屌你，想搵個打啱哂所有字嘅都冇

有一百萬人唔出奇
不過我同你講改變唔到
可以唔理

真正會出嚟嘅藍絲數量唔多

同意

使唔使100%支持先行動

你傻咗

個班人係近深紅

唔係藍

石禮謙、田少個批先叫藍

個批藍先有價值

唔好理呢啲啦

殺曬曱甴咪世界和平
唔認為要討好地球垃圾
支畜係必須死
我地為地球出一分力係環保、保育
曱甴就係死
我地各司其職啦好冇

其實樓主講得啱
藍絲嘅人數唔係真係咁少
你諗下自己啲親戚有幾多黃幾多藍？
唔係話藍嘅一定過百萬
但我哋要成功 真係唔可以再留喺同溫層

民你老味咩

721 831個陣民意早就歸邊

五毛post有咩好睇？

你中文攞u?唔知咩叫攬炒?

我有好多朋友兩老都係藍絲
所以知道藍絲數量真係唔可以話少

我地黃嘅 班惰性 自私本質都出哂嚟啦
幾耐冇百萬人過？
對上嗰次35萬遊行
個人出到嚟覺得係有唔少水份

你本身以為黃嘅有幾多你係咪以為100%都係自己友
藍絲數量 20-30% x 香港人口 計下數都知啦
分別在於佢地行動力有幾大 大多數一到撐警集會 支持藍店就影都唔見
部分出刀打人都冇後果 殺傷力大嘅話一單就夠上報

成個post+埋唔夠30個人回覆 叫民意

因為太多白色恐怖
藍絲又中意起底篤灰
好多黃絲和理非係唔會在FB個人或群組表達意見
你睇CX單嘢
Like下post都被人炒

唔喺公開平台出聲/討論
唔代表佢哋唔存在
佢哋人數都好多

呢班生物今日開槍仲拍爛手掌
點改變佢地？

其實睇數字最準確
香港選民得380萬
當六四比例
民主派230萬 （即係話616基本上係民主陣營嘅All-in）
親中150萬
冇登記 320萬 假設佢哋多數有腦唔盲撐
大約係 4黃 4中 2藍

on9仔 如果鬥fb啲留言就等於民意 咁嗰嗰唔洗出尼啦

應該話黃絲一定比藍多

但支持同願意罷工嘅一半都冇

垃圾黎

民意食得架?

講民意6月9已經可以平息所有事情啦

其實我地一路鬧自己人唔敢反抗，但我地至少會企出黎遊行
但你聲稱過百萬藍絲，佢地又有幾多真係企出黎撐警撐政府呢？

佢地嘅所謂民意比起我地係更加nobody care

斬人 捅人嗰啲呢
反而我地行動力開始衰弱緊

戇鳩 仲理呢班自私撚，攪撚到佢到時就唔係咁講喇

我地要既民意從來無inclue呢班人

正確

冇話唔高 係冇想像中咁一面倒
唔好輕視敵人數目

得啦,拉

呢班搵炒散嘅人話人冇工返？
佢send 完出黎個心有冇喊

好簡單等佢地一齊共享TG實彈就會轉黃

行得多撚過你

藍嘅真係好多，但係可以點改變佢地
利申兩老都藍，一睇cctvb外嘅新聞就話佢地幫示威者

想像唔到有幾垃圾先會手停口停

你同係港人講地 幫港出聲度cap圖出來有乜分別？

如果係同路人一早歸左邊
呢班留言既唔係深藍都係淺藍
當一班人價值觀係完全唔同既時候
你重想走去勸佢地 真係唔知話你傻好定天真好

要歸邊的一早都歸哂
黃的會繼續黃
藍的會繼續藍, 除非佢地食埋TG, 咁或者都會變黃

而家仲有乜撚嘢人上FB啊
咪做成世仲係搵10-30k班垃圾中坑玩

4入面包括埋所謂既中立同港豬，所以深藍唔係想像中咁多，畀媒體吹大左

咁你想我點？
除咗一粒原子彈炸撚死班藍屍之外，仲有咩方法改變啲冇腦嘅人？

你寧願信呢啲，都唔信民調報告? 不推文啦大家

就算佢地真係沉默的大多數都唔洗理
因為係佢地自己選擇沉默
呢個就係沉默既結果

英雄所見略同!
所以我一直叫手足跳出同溫層

十年前選舉仲有6:4比
之後少左
但係今次部分自由黨，王維基果類人轉黃
我覺得大概有65%-70%

淨番果班唔會變
你覺得核彈既野，佢地係嫌唔夠狼

我估十幾廿歲後生嘅8成黃
3、40 五五波/4黃6藍
50up 就8成藍
中立都當藍
所以成個社會真係撕裂得好勁

我覺得半數都唔過

唔係唔想跳出，而係班藍絲又冇人性又冇邏輯，個個都荷蘭叻咁款

我地點樣似到班畜牲？
佢地持械殺人強姦乜都做齊咁濟
去到生死仲話be humble
罷工咁有力都唔做怨乜人發晦氣啫

仲有好多
Whatsapp炒散大把
親戚都唔少

上FB搵工都知咩料啦 中學生搵PT咩

其實無腦既人真係改變唔到 放棄呢班人啦

幾條友講嘢叫文意？

想班藍絲聽入耳就只有由CCTVB同大報入手，佢地唔信新媒體嫁

入得呢d搵工group係咩類型嘅人自己諗啦。
翻工唔夠2星期畀人炒，
長期騎牛搵駛馬低技術勞工，
班大學生高學歷，
連份PT都高人工過你份FT。
叫佢哋檢討下啦。

撚有過百萬咩
好多大陸馬拉外國狗

no need to care
they will being blue forever

其實民意真係重要
唔夠民意既結果就係會有人出黎阻你

正如中共惟一既正當性就係經濟一樣
你想靠打擊經濟黎拉攏藍絲，反而會更加推佢地去對面

請問你心目中嘅高民意係要點？6:4？7:3？8:2？9:1？醒未呀？根本有大部份嘅人係勝利球迷，只會買贏嗰邊，孫中山推翻清廷會唔會諗失民意？而家嘅民意係核爆都唔割呀

Tvb影響太深遠

拎枝槍指住佢地，唔信就殺，完

革命就係咁

they're not human

呢d叫民意？無行動力嘅撚叫民意

其實唔洗做啲咩，佢哋中催淚彈就話治亂世，冇辦法。
但到真係佢哋仔女無啦啦比人打，自己中橡膠彈既時候，自然會識醒。
相反，立場唔會講幾多都冇用

點解你會想係藍gp搵正常人意見？

歷代君權被推翻前使唔使做民意調查先？

其實所有國家都係爭取遊離票決勝負
問題係
香港投票率同登記選民都長期偏低

on9樓主唔睇民調睇fb留言。。。

醒未啊

facebook不嬲不量假ac

你d民意我唔會信

利伸睇3個台
32 77 99

建議你睇吓讓子彈飛 樓主

all along i m saying that
2mil got 1 mil are students only

哩個藍絲group嚟

先唔講有好多係喪屍ACC
但民意高唔高咁又點?

一向係，以往垃圾會都係64比

最少三成藍，即係都有二百萬人，佢地比較上年紀唔會出黎遊行集會

所以其實而家政府對取唔取消區選都十五十六
政府一直嘗試CONNECT中立,以經濟民生,止暴制亂,CCTVB放大示威者暴行,用黎爭取中立者出黎反暴徒
但另一方面佢派出既狗隻又成日突破下限,激嬲香港人
所以而家真係未到果日未知鹿死誰手

勝利球迷黎

你呢到一百個comment都無喎

請佢地食tg子彈咪醒囉
好似上水清河咁之嘛

你唔好去微博睇

真係cls Facebook cm 當民意

係d垃圾whatsapp gp有得睇幾多人
+埋比盡你3000 叫民意？
一個老豆搵仔都20萬人啦

岩呀，但好難

不過我都會做

加油

其實好撚簡單 籃真係多過黃 政府一早俾你普撚左選啦
搵食行遠啲 拉

所以區選真係唔係一面倒
唔好掉以輕心

大把唔係香港人

今朝落街見好多港豬拆rb, 藍絲數量真心唔少, 只係佢地豬到平時連發聲都懶

呢個時候已經唔駛嘥太多時間精神感動啲藍絲，無乜成效，連和理非都唔建議嘥呢啲時間
樓主你要做可以自己做，各自爬山

睇下我仲講咗乜先

日日同吖媽噪都改變唔到佢啦
呢D咁冷血嘅垃圾
邊度有救
幫手諗下有乜辦法瓦解咗呢d 害人害物散播fake news 嘅page 佢

係

pull

整個now畀佢睇啦

on9五毛

算啦你 深藍group 你做乜都係屌啦

淨係PO藍絲AC留言+唔知真定假AC然後話係民意
我都可以求其係FACEBOOK CAP一大堆圖話民意係想被罷工啦
低質5毛

好難改變佢地
講咗好耐

林肯：「當他們變成我的朋友時，難道我不是在消滅我的敵人嗎？」

呢班奴才只需要綁架佢地，一係加入我地一齊爭取光復香港，一係繼續匿埋屌，反正佢地都冇威脅

呢堆垃圾咪共匪口中的低端人口

根據今朝嘅夢
我肯撚定黃 2 : 8 藍！

我都有入呢個谷,成日瘋狂屌柒佢地

民意撚死全家,我話既

人冇良知真係冇得救

有無試過撳入佢哋profile?乜都無㗎！

網上既所謂民意係唔可信。
第一。 未必係真acc
第二。留言爆哂可能都係得幾百個人
第三。 social media歸哂邊，唔會睇到d咩民意，你去支持Nazi d page可能都好多Nazis 支持，但係一定唔係主流民意

第四。 大撚把5毛唔係住係香港

仲未計立法會投票率都只係得58%
即係有42%唔投票. 唔投票既人多數都係港豬港奴
仲未計有一百萬左右人既人從未登記做選民

淨係識煲劇㗎咋佢 邊會睇新聞

屌 cap幾張圖就話係民意

成班失業撚

要勝利，就先要了解多啲人性自私一面
我相信有好多人，都會知道死咗人，係警察唔啱，但唔可能個個反應都同你一樣，覺得要去罷工回應。
你可以話佢哋犬儒，但呢班往往就係大多數，我哋要繼續拉攏呢啲人。人心係會變的，盡最大可能，建立多啲友好關係

岩

變唔到
全部叻哥黎

(民意調查話10% 受訪比警察滿分，果度都70萬）
(唔洗理佢地，無用架佢地）

藍絲飛機文都拎出講？

樓豬你都ON9
去得藍屍PAGE睇到呢D留言有幾出奇

拉
FB留言就當係民意

民調唔撚信信呢啲
傻豬豬

咪就多得你啲人 一言不合就話人五毛
學下用起底功能先啦
唔肯面對事實
民意 區選唔係一面倒

有心嘅話 順手睇埋我其他留言
諗下有冇道理啦

我成功救左老母，藍轉黃
軟硬兼施，立場堅定
成功感會好大，生活好左好多！

林肯：「當他們變成我的朋友時，難道我不是在消滅我的敵人嗎？」

成日都話手停口停
我好好奇除左低端人口，有幾多香港人唔係月薪出糧

on9
根本唔洗理呢班垃圾
佢地只係盲從權威既奴隸
假如今日中共倒台美帝接收香港
呢班撚頭只會做順民被迫接受

而你呢一刻無論做D乜都絕對唔可能動搖到佢地立場
EVEN開真槍甚至有坦克，佢地只會話殺得好

唯一動搖到佢地就係
佢地自己/親人比狗打，或者食彈

一齊攬炒啦

變到就係
依家仲做藍絲既全部都係叻哥黎
點做朋友？

呢度幾多人？

代表幾百萬人？

做得藍絲都係自私自利 冷血架
好似機械人咁 比人殖入左程式
程式名：支持警察

香港有勁多大陸人，藍既比例好高、我地就係要反對個扑街政府輸入咁多大陸人

佢狂輸入大陸人、呢d新移民既民意唔通代表我地？

最簡單方法
不如叫佢地又搞個撐警大遊行啦

原來你既民意就係FB到睇到
佢地好多都大陸撚黎

Need more connections although you may hate them

林肯：「當他們變成我的朋友時，難道我不是在消滅我的敵人嗎？」

咁係咪要停止唔再搞
由得送中過,3000個義士當condom啊？
佢哋就快入棺材架啦

on9,仲民意

淨係睇你其他POST都知你係毫無政治常識既on9仔

#1 /シ丶
2019年10月7日 12:40:01
人權法案過多幾日就可以通過
以停止裝修幾日先
呢幾日搞和理非活動就夠

我就係民意呀仆街
贏咗嘅人咪可以寫歷史

4成藍絲
1成深藍 1成淺藍 淨低兩成只係勝利球迷

二百萬遊行其實不乏淺藍
唔怕可以繼續connect
勝利球迷到贏咗自然歸邊
深藍可以慳返資源放棄

炒散on9 gp

呢個一向多5毛

收皮啦，我全家都由藍變左黃，支持一切勇武行為
#利申不支持犯法

好多偽黃既

依家幾多月呀 仲講民意
拉

一早歸左邊啦，仲民意

勇武代表我

何以見得仲可以說服到班港豬

我希望大家都要用盡所有方法改變佢哋

啱呀

敵人又更加心急了

睇下我公司班垃圾散工就知
書又讀唔成
又成日偷雜支
又成日射波
所以藍係好正常

計埋堆中立撚真係唔少
幾時都話上一代死哂先有機會

認同要走出同溫層
但唔認同圖入面啲廢柴有任何影響力

你要知道好大部份人都係勝利球迷，場運動發展左成半年
仲係個邊嘅豬閪你可以繼續做野感化但唔好浪費太多時間

贏左呢班撚屌自然會過黎慶祝埋一份信我

我成功左wo老母藍轉黃
不過都用左年幾兩年時間
軟硬兼施，信仔囡/信外人？
老左邊嗰養你？

林肯：「當他們變成我的朋友時，難道我不是在消滅我的敵人嗎？」

叻哥 呢啲要讚佢引導佢先得 呢啲人就唔處理 仲有好多淺藍正常 可以慢慢改變到

改佢老母 班仆街藍屍投胎先有機會正常返

盲目順從權威既奴隸
你唔可能用言詞改變佢
無論開真槍甚至有坦克，佢地只會話中共殺得好

唯一動搖到佢地就係
佢地自己/親人比狗打，或者食彈

你想改變佢地，就全力將香港攬炒

個個都陳百祥咁款 要點講先有用？

真正黃既出左街啦 仲fb

好認同 你叫冇ddos就知大量呢啲咁嘅account咁入咗打風向

其實我覺得最好就唔好理佢地
本身佢地參與度就低
就算支持政府都係僅限於茶餘飯後話題
或者做鍵盤戰士程度
叫佢地去遊行或者捐錢根本做唔到
變相佢哋嘅民意根本係社會上冇影響力
連政府都冇指意過佢地對抗我地
或者一開始有但呢家已經完全放棄左
之前仲有撐警集會呢家已經完全冇曬聲氣
班人唔畀錢就完全唔出嚟
同6月9一百萬人遊行政府繼續二讀一樣
因為對政府嚟講冇影響力嘅民意
影響唔到佢運作
6月12號一沖就即刻暫緩修例
就係因為開始影響到佢
已經五個月我地參與度亦算高
每星期遊行同各種文宣各種捐錢
呢d都係屬於有影響力有參與度嘅民意
所以冇參與度嘅藍絲我地根本唔需要理會
最多就係偶然有人收錢先至做下嘢
抗爭成唔成功到就係要睇大家嘅參與度
冇參與度嘅人轉軚其實都係冇乜用

巴打睇得通透 成半年
而家嘅成份就係咁簡單

藍絲比例大概係三成, 即大概百幾萬人

總會有
已經唔撚理果理垃圾
你都識講佢地係做苦力果啲

你去大陸有十三億藍絲添

你去改變吓阿叻呀

其實和理非方法係冇用，佢哋係唔會𨍭，中立唔使理，勝利球迷，所以真係誰大誰正確，兇佢哋就唔會出聲架啦，至於fb 果d其實同連登仔一樣得個9up, 同埋有馬拉人大陸人搧風點火

樓主去中環望下

相信樓上唔少5毛網軍分化

大家都知道手足唔會咁講野

大家一條心，盡做

Connect 藍絲轉黃絲係好計

只係比較難做，唔放棄

如果BNO有居英權, 睇下班藍絲去唔去?
仆到去添啦

身邊果d可以花下時間
fb 果D 其實可以唔洗理依經
咩Q 港人港地果D
果D 唔係藍，係深紅
你好多時間可以考慮下貼文宣
twitter, reddit

唔係叫你唔好做
你點都好，做一定better than咩都唔做
但只係優先度上文宣比屌藍絲有用
(利申日日屌緊藍絲，忍唔到，但佢地真係無用架）

其實依家仲睇民意有咩用？
撐就點都撐

5毛打手好多

加埋坡狗 馬拉

有時有d人就係咁仆街
事態都發展到咁 有良知既一早歸邊喇
有d覺得自己企政府嗰邊 做乜都得

去藍屍page cap圖帶風

冇用 佢地唔係自己中招都唔會改

五個月啦仲講民意

親中派成日講手停口停

親中統治香港22年，低層愈來愈窮

然後靠派餅派食物R支持

真係好賤，好黑心

呢班多數係假acc 既on9
唔洗理

樓主講既100萬即係有100萬個潛在臥底篤灰狗...真心要小心

港豬>黃>藍

五毛學人講民意
五個月了，發生左咁多事
仲想用民意挾持場運動
要醒要撐既自然會

根本唔使理
一句講曬 有行動既人先有話事權

樓主LOGIC錯晒

你要呢班人醒覺
唯一方法係等佢地食下彈
或者老婆仔女被黑警打獲金

屌你老母mon post狗，facebook幾撚易開?

公投比較可信

你都鳩嘅
你咁講你去黃嘅page咪一樣幾千個cm係自己友
咁潛在民意係咪又一樣咁多 仲有計埋外國呢

收皮啦失敗主義撚 喺度吹風 on撚9

咁你想點丫
btw, 8964

其實民意高 警察係咪會唔開槍架
其實民意高 警察係咪唔會殺人架
有冇支持 都要被曱甴拉被曱甴打
香港人！反工！ 咪民意囉

死返入狗屋飲凍撚茶啦

又唔好以偏概全，叻哥係利益者先企硬

好多人比親中派呃左，唔好斷左條路

兄弟爬山，各自努力

大家各有各做

最直接令佢地轉，就係引佢地去現場

唔係講up都無用

但現階段再做民意撚都無意思

我都幾肯定樓豬無發過夢 甚至街坊look落去睇下咩事都無
基本上有狗嘅地方 依家絕大部分街坊男女老幼都係屌狗
得小貓幾隻廢中谷到面紅紅又唔敢出聲怕私了

你乖啦出下去 唔好成日mon住fb連登就以為掌握天下事啦
睇幾條友圍爐就話民意打沉自己
好撚難頂

被罷工個目的就係咁

理得佢呢班藍屎都政治冷感到淨係識上網吠 你驚佢投票定簽聯署

屌 過埋區議會先下定論la on9

民意歸哂邊啦，facebook 大把廢老

梁天琦都係新移民

好多被捕手足都係新移民

新移民村-水泉澳，委員會9黄1藍

中大民調唔撚睇？
好學唔學學阿叻？

#不推文回覆

你QUOTE夠未
一句都反駁唔到就收嗲

你唔會有方法將深藍敵人變成朋友
我再講一次
唯一動搖到佢地就係
佢地自己/親人比狗打，或者食彈

呢啲勝利球迷來，形勢唔好就會收聲

我不嬲玩開FB
話你知FB 5毛一定多過連登
我都block左千幾隻

當佢地勝利球迷就得

on 9 個group揾工group

其實係身邊有啲大學fd仲活喺平行時空，話自己中立，先最悲哀

你睇既全部都係5毛/中共機械人
民你老母意
弱智仔確定

加個正視聽三隻字就想帶風向
5個月啦 要醒嘅都醒哂
呢班無人性嘅豬係唔需要理佢地
佢地一啲作用都無

抗爭運動支持到今日都係因為民意

冇民意就變魚蛋咁樣

勿輕敵

隊佢個頭落tg 到聞下就醒

我都係

有啲人奴性好撚重，只係見到有人搞事，點解日日有人搞事，警察日日亂黎唔會屌
林鄭果啲仆街笑晒

其實咁多個月都冇轉軚嘅
真係冇得救
佢地只係「點都唔割」嘅藍版

On9, 藍絲page 梗係多藍絲啦屌

抗爭運動支持到今日就係民意

冇民意就變魚蛋咁

勿輕心，以為民意唔會轉

真，我認同要跳出同溫層，但吹到424真係跨張咗。

革命從來唔會有社會過半數支持，只需要2%既活躍分子

呢班人罷工都wfc啦
藍領除左司機係重要角色
其他廢老洗少日碗無人會理
諗住同班淨係想返工賺錢食飽訓 淨係識賭錢叫雞既人講民主自由 仲要佢地陪你犧牲
係咪搞笑

你要改變思維都揀d有返少少學識嫁啦

Correct

認住佢地 革命成功之後先搵佢地算賬

當然搞咗黑警先

你要點說服一班唔講道理嘅人?
醒下啦
唔係所有人都當民主自由係最高價值

班社會垃圾 廢老 藍曱甴 理得佢地死啦
貼文宣咁和平 佢都唔鐘意嫁
死番去大陸啦

子彈都打到入肉，仲民意撚

風向撚黎了

理得佢地 仲有呢班原本都藍 佢地點睇我一d興趣都冇

態度正確

on9

中同淺藍差唔多
有人性無咩腦
要拉佢地去淺黃都仲可能

想拉攏圖入面d深藍廢老
呢d明顯無咩人性又無咩腦會唔會難左d

至於黃 和理非不嬲係大多數嫁啦

公司都聽到好多藍屍冷言冷語

但on9的人叫唔醒，要佢地親身感受警暴先得

行動力先代表力量

真。最理想做法係將敵人變做朋友，而唔係殺哂敵人。
但邊有得咁理想。。

要歸邊晨早歸左
淨返個啲冇讀過書或者要靠大陸仔食飯嘅奶共狗

你試下去說服美國人做支那人。

所以而家警曱失哂控其實算係神助攻
你試下成個月佢地龜縮唔出黎
得番班手足出面裝修神獸

你估仲會有咁多人支持我地
所以話班毅進仔就係無腦

呢d group擺明係港豬藍絲，唔駛理

佢地係勝利球迷 唔會出嚟遊行表達自己意見嘅動物 唔需要理會

根據normal distribution 個兩成人係真弱智唔洗理

屌你Facebook comment都當係民意
你啊叻啲friend嚟㗎？

收皮啦 幾個人就話無民意

撚樣圍爐叫民意
你幾耐無出過去？

WFC 裝睡的人叫不醒，free ride/中立嘅人垃圾過藍絲

用fb決定民意？
人地用big data 推測到民怨仲大過612

On9,五毛天天都多

ON9

民意要睇，
但係要睇自己人民意
唔係呢班垃圾囉

一路都話警狗唔發顛
場運動7月就收皮啦
毅進仔害人害物
今個月現頹勢又搞單周同學同強姦案
林鄭肯定都激到pk 仲要保佢地

廢文！FB幾多五毛? 樓主係唔係香港人?

你都有撚病 同班弱智低能藍絲講道理 仲難過你去呃女神隻豬呀

五個月喇
要醒嘅一早醒咗

fb cm係民意？wltf?

藍絲少極當你3:7 都210 萬人啦
到今日都仲藍無得救架喇

射少滴啦

你喺啲乞衣group手停口停無撚腦人中cap圖
同喺藍絲group cap啲垃圾留言有乜分別

係呀 咁未醒？
呢啲还烧人

係囉
本身上個月示威活動已經現頹勢
不過有種說法就係警隊高層都唔係善男信女
深知抗爭一收皮佢地就會面臨清算以挽回政府民望
所以有針對性激起市民仇警情緒，用黎延續運動，反而成班前線防暴曱果d，就真真正正既condom

其實香港黃藍係六四 七三比
民調五成人比警甴零分
國際先進既國家會聲援
呢個民意就好撚夠架喇

你係要咁潔僻，
咁乜撚都唔會事成

求職站… 啲人唔係打殘體字就係廢老唔識字要用emoji代替，話人港豬堵路，到底邊個先係港豬